點解早睡早起好似無遲睡遲起咁精神?

1

2

3

4

5

6

7

agger , 想知點解

8

10連唔到

日日翻12放3點